覺唔覺得借錢主動還錢係好基本？

有啲人成日要人提
有啲人仲要唔還

absolute

最憎爭人野 同爭我野
dllm爭我錢唔識主動揾機會還
就算廿蚊都記成世

啱呀屌 不負責任咪呢啲人

點解要還 人地用自己本事借返嚟

係囉 樓主冇本事 比人借到錢 關人地咩事啫

提咗幾次都有籍口話無錢還
好似我乞鳩佢錢咁

最仆街果D係果頭話冇錢
借完比佢第二日原來拎D錢去同班FD去玩之後POST IG
即時想屌佢老母

借錢唔還真係好仆街

為咗個幾百同我絕咗交

識人專扼啲傻仔借跟住唔還

當俾幾百蚊睇清楚個人

因為咁同幾個絕左交，由幾百到幾千。追佢話冇錢，但成日哂命去旅行又買貴野。當初問你借就懶係可憐，催你還就串過馬撚.啖氣點哽得落.呢啲人真係識少過好啲！

講錢傷感情
講感情傷錢

我借到係我本事

btw成日有人問我借錢都一去無回頭

有冇諗過佢跟本唔當你係朋友

same 真係會唔好意思追翻
跟著人地就會慢慢冇左件事

借錢如送禮 還錢如乞米

不能認同再多
冇錢就咪咁大使啦

same有冇方法追佢數?

零負皮

Yes

中一比條友仔借左5蚊買汽水
叫佢還個陣竟然扮唔記得
呢件事我記成世
正仆街仔黎